收到封話係黃竹坑和你Lunch 堅定流？

但係之前完全收唔到消息 係咪班藍絲又想推比示威者？

打開個地圖睇睇，再自己諗一諗先